我個比男朋友中出即飛完搞到落埋仔嘅jm都無伍公子咁怨婦

話人鬥黃開口埋口jer住達哥
運動初期jer大J
宜家就馬後炮話 我5年前就講過
又鍾意擺老屎忽款
講埋d嘢又柒又矛盾
連出兩個post怨婦到

jm?

姐妹

youtube界陳雲

xd = 兄弟?

xdd

佢好樣衰如果佢令仔返少少都會覺得佢好扮野但有少少自信charm

你咁講好直白

通州街天橋底啲老同咁既撚款 人地電莖馬俾細B屌都唔俾佢屌

唔gur唔敢正面屌
單單打打
句句有骨
做男人做到佢咁八婆 cc叔叔

系
同sigma冇得比

唔講樣都已經反感
加埋個樣 想像到佢講每一番說話嘅bitchy face

Sigma cute得嚟幾文青
算係嗰d幾討喜嘅qq毒撚

Gay

伍公子靚仔d可能有說服力d

咁能樣衰
sigma都秒佢啦